TSLA當仙股咁玩 去到邊都一樣會輸

價值投資啊剩係掛住止蝕

正股驚西！

跌個幾%啲傻散又震走曬 三月股災依家咪又係升返曬

pe 過千，價值投資

用價值投資形容tsla真係第一次聽

買俾個孫

全年虧損嘅公司講價值投資

你話未來投資都講得通

電池日到上7000都得啦